<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Freundschaft on My book blog</title><link>https://mybookblog.amelia-fromm.de/tags/Freundschaft/</link><description>Recent content in Freundschaft on My book blog</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sat, 21 Jun 2025 10:00:07 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://mybookblog.amelia-fromm.de/tags/Freundschaft/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Die unlangweiligste Schule der Welt, Zeugnisalarm</title><link>https://mybookblog.amelia-fromm.de/unlangweiligste_schule/</link><pubDate>Sat, 21 Jun 2025 10:00:07 +0100</pubDate><guid>https://mybookblog.amelia-fromm.de/unlangweiligste_schule/</guid><description>Buch: Die unlangweiligste Schule der Welt: Zeugnisalarm! # Im Buch (das ist jetzt das Buch mit dem längstem Titel, worüber ich bis jetzt geschrieben habe) &amp;ldquo;Die (un)langweiligste Schule der Welt: Zeugnisalarm!&amp;rdquo; geht es darum, dass Maximilian &amp;ldquo;Maxe&amp;rdquo; Zack und Frieda Gehratewohl, gute Agenten der BfLb, der &amp;ldquo;Behörde für Langeweilebekämpfung&amp;rdquo; einen weiteren Auftrag bekommen.
Der Schulleiter kündigt nämlich an, das es auf den Zeugnissen sechsen für alle geben soll. Der Auftrag ist, dass die Kinder ihre eigentlichen Zeugnisse (mit den richtigen Noten) bekommen sollen.</description></item><item><title>Book: Wizard of Once</title><link>https://mybookblog.amelia-fromm.de/wizard_once/</link><pubDate>Fri, 11 Apr 2025 19:00:07 +0100</pubDate><guid>https://mybookblog.amelia-fromm.de/wizard_once/</guid><description>This book is a book where you get to know a boy and a girl, both about the age of thirteen, the girl is a warrior, and the boy is a wizard.
It begins, I suppose, with the wizard boy. He is called Xar (pronouneced Zar, don&amp;rsquo;t ask me why, spelling is WEIRD), and he is the most disobedient boy of all wizards. The girl is called Wish, and has a very frantic with fear bodyguard.</description></item><item><title>Die Wilden Hühner</title><link>https://mybookblog.amelia-fromm.de/wilde_huehner/</link><pubDate>Mon, 26 Aug 2024 11:00:07 +0100</pubDate><guid>https://mybookblog.amelia-fromm.de/wilde_huehner/</guid><description>Die wilden Hühner sind eine Bande und Buchreihe, ich erzähle mal etwas über Hühner und Pygmäen
Die wilden Hühner wurden von Sprotte gegründet, sie ist aber keineswegs die Chefin der Mädchenbande. Da gibt es noch Melanie, auch die schöne Melanie genannt, Trude, die das Bandenhauptquartier besitzt, Frieda, Sprottes beste Freundin und Wilma, die erst später zugestiegen ist und immer eine mit Seifenwasser gefüllte Wasserpistole dabei hat. Es gibt auch die Pygmäen, die Feinde (manchmal Freunde) der Hühner.</description></item><item><title>Echt Jetzt?!</title><link>https://mybookblog.amelia-fromm.de/EchtJetzt/</link><pubDate>Fri, 03 May 2024 11:00:07 +0100</pubDate><guid>https://mybookblog.amelia-fromm.de/EchtJetzt/</guid><description>Buch: Echt Jetzt?! # Das ist ein Buch für Kinder die es mit wirklich NERVIGEN Mamas zu tun haben. Genau so eine hat Lina nämlich.
Sie möchte einfach nur cool sein und an ihrer neuen Schule Freund*innen finden. (Also Lina, nicht die Mutter.) Sie hat aber manchmal Probleme, ziemlich große Probleme. Denn sie blamiert sich einfach ständig! Und dann ist sie auch noch umgezogen! Also wirklich:
Echt jetzt?!</description></item><item><title>Buch: Fox Girls</title><link>https://mybookblog.amelia-fromm.de/FoxGirls/</link><pubDate>Sat, 27 Apr 2024 11:00:07 +0100</pubDate><guid>https://mybookblog.amelia-fromm.de/FoxGirls/</guid><description>Buch: Fox Girls # Fox Girls ist ein deutsches Buch, keine Sorge. Es ist am Ende sehr spannend und cool. Die Geschichte fängt damit an, das zwei Mädchen einen Fuchs finden, ihn retten wollen und gebissen werden. Sie werden Gestaltenwandler und erleben ihr erstes Abenteuer. Ihr Freund, Kitsune, wird entführt und beinahe zu einem Sammler gebracht. Die &amp;ldquo;Jäger&amp;rdquo; sind Jäger, außer dass sie magische Lebewesen fangen und mit ihnen Handel treiben.</description></item></channel></rss>